撕得你哋咁開心！我忍受你哋啦！

班死廢老話撕係佢哋嘅自由，得！咁貼都係我嘅自由。巴絲麻煩將所有撕紙嘅人放喺樓下，我出錢印，貼番喺嗰區，第一次撕就A4，第二次撕就A3，第三次撕就A2，除非你搬屋，否則我要全區都知你哋嘅惡行！

同埋唔好再分化，依家多咗人做野唔代表主線無做，想行動升級到首先自己都要升級！我唔想再見到一d無安全意識嘅人係前線！

俾心機操fit自己，武裝自己，d狗同藍絲先無咁易蝦我哋！參加全民健身增加戰力唔該！

推下先

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

A3 A2大大張印人樣都幾震撼